做retail 公司一日淨係會提供一個口罩俾同事

發國難財發得咁開心 員工安全就wfc 屌你老母

零個路過

都算係咁

空姐一個都冇

根本啲公司都無口罩
導致運作唔到
有口罩都唔夠疆出街
03年血的教訓
大家都未忘記

Fashion beauty 最仆街
乜柒都唔做
扮睇唔到新聞咁

宜家一日好在可以拎2 個吊命
冇哂真係唔番工